一人一個公司員工活動推介

逢兩個月要安排公司員工活動俾大家玩
公司大約40人左右，未計家屬小朋友
員工有香港人支那人外國人
兩日一夜
有咩活動可以大家一齊參與到

親子開放日, 一齊通宵OT

自己諗啦屌，個腦用唔到就google，又上連登問

Book間酒店大房
準備定2日1夜三餐
閂埋門
夠鐘開門散水

帶埋老婆仔女上黎返工再ot到2點先俾走
明日提埋同事朝早8點前返黎開會
遲到出warning

富士大廈一天遊
有好多間房慢慢揀

同事換妻

群P